自己一個上堂好似冇意義咁

有人陪上堂先有佢既價值 一齊研究 一齊傾計
自己上真係冇咩意義
聽出面up不如自己溫算
冇人陪真係冇動力去上堂
寧願摺係宿訓教算
跟住成日又冇野做 尻下尻下又一日
真係好悶

真

咁大個仔仲要好似啲學生妹咁一齊去廁所

差咁遠

自己一個上堂係幾on 9下

同步步去廁所

其實係
得自己上堂，會好似入左無我境界咁，同外界隔絕
咩都唔關我事，Lecturer 搞gag，個個識笑，自己冇咩反應
隨便走堂，attendance 都care
同fd上堂，雖然都唔係聽書，但會開心好多，可以做番自己
通常都會上堂，就係為左一齊鳩、一齊打機

反而我會自己去後排坐
即使前排有班識嘅,有時會一齊坐嘅同學